我決定加入警隊

啱㗎啦，好快到你死全家

有志向
可以從內部改革

毅進考得。 頂薪4萬。非專科大學生都比唔上

咁幾時表演喺條街度着住制服屙屎

到時3p 叫我

我會好好愛國。拉哂你班暴徒

死全家啦你

娶老婆講聲

通常老婆3p, 老公未必知

呢條狗路自己揀，被人私了唔好喊

咪撚理樓主條on9 啦由佢自high

夢想家

比心機

已封鎖會員 硬漢狩蜜洞

拉

幾時學成龍咁脅持上司？！

俾我撚下狗都好

你考到再講啦,,死仆街

Gchi

我個名

係囉，到時你死晒全家，唔洗比家用添啊
果4萬儲吓就夠你買副好少少嘅棺材版

考其他都好啲。。。

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
硬漢狩蜜洞
(狗隻#47492)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?